請唔好唔記得香港人嘅無名英雄

Rock哥

Rock哥係咪出咗事？